如果剪頭髮有得指名唔要邊個剪就好

襯個個人請假先去剪囉

抽柒頭

唔係咁易就到時間

一直都可以指名剪架

淨係唔想阿媽剪

唯一係佢做ge酒店理髮店路過